[大膽假設] 舉報濫用公屋藍絲癈老新移民同未結婚之毅進仔

如題

公屋好似住左好多癈老藍絲新移民同與家人同住公屋之毅進仔

舉報濫用公屋網上表格

超入息/超資產/戶主已遷離(多人申請)/有單位進行非法活動：
如有懷疑支持舉報

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告